魯迅 BB 致給我們621的明言

中國人的性情是總喜歡調和折中的，
譬如你說，
這屋子太暗，須在這裡開一個窗，
大家一定不允許的。
但如果你主張拆掉屋頂，
他們就來調和，
願意開窗了。

—— 魯迅 《無聲的中國》

大家聽日加油！